正恩和侵侵 都是癡肥男子

之後未諗到

邊間教會？

你老豆同你老母 都生咗個on9仔

冇天分

咁你咪獻醜啦屌你老母臭閪

正恩原是個校隊的優秀種子~

侵侵只喜愛讀書～

屌
個音變咗「沉侵」只喜愛讀書